想問匯款問題

我得港弊戶口，點匯款比中國人抵d

中銀？ 找換店？

唔匯款比支那人最好

要買野 無計
無大陸果d支付寶